依家行街攰得滯係咪唔可以去starfucks坐

如題

齋坐

唔好呀 坐starfucks會比連登仔影相架 要坐坐黃店

會比人影相架

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

成日唔買嘢坐窮starfucks 希望大家淨係影cashier嘅大頭

又影相Po 推呢個啦

一定冇手足番藍店工架！7個月啦！邊個仲番藍店中資 邊個就唔係手足！

點解唔坐齋坐係度佢少個位就少條on9仔幫襯，坐足佢全日仲好

我係話收銀機啲客

入去坐容乜易比連登仔放上黎公審

我通常直接攞張會員卡出黎買左野飲先坐
黃色經濟圈who fucking care

佢地會貪方便 有枱客就影
不過以佢地邏輯 都會影埋藍店中資後生仔員工大頭